<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<desktop version="1.3.1"><datagrid><height>607</height><blob><height>409</height></blob></datagrid><editor><content>INSERT INTO `hall` (`id`,`info`,`info1`,`info2`,`broadcast`,`isIOS`,`isA`,`vIOS`,`vA`,`aUrl`,`iosUrl`) VALUES (2,'客服微信：大众十三水','《游戏用户协议》\n1、释义\n本协议系由用户与浙江趣游网络科技股份有限公司（以下统称趣游网络）就趣游网络所属的所有游戏产品所订立的相关权利义务规范。因此，请于注册成为趣游游游戏用户前，确实详细阅读本协议条款的所有内容，当您点击同意键或用户实际接受了趣游网络的产品和服务即视为同意接受本协议条款的所有规范并愿受其拘束。这些条款可由趣游网络随时更新，本服务条款一旦发生变动， 趣游网络将会在相关的页面上提示修改内容。修改后的用户协议一旦在页面上公布即有效代替原来的用户协议。\n用户在进入游戏之前，应仔细阅读本协议条款，如用户不同意本协议条款及 / 或随时对其的修改，用户可以主动取消趣游网络依据本条款提供的服务。 但在取消之前已注册使用的部分仍受本协议约束。\n本协议所指线上游戏是指用户需要通过计算机等电子设备与服务器联机和手机客户端才可以执行的，由趣游网络所全权服务运营的游戏产品（包括但不限于：一个单独的计算机程序，其名称或标题为：中文名 趣游网络旗下所有游戏产品以及相关的书面文档、图片文件、影片、用户手册（载明应用方法）以及与趣游网络旗下所有游戏产品相关的说明书、商标、标识以及任何其他的美术品；以下统称为趣游网络旗下所有游戏产品） 。\n用户是指通过趣游网络提供注册方式依据并同意《游戏用户服务条款》而获得许可（账号和密码）执行线上游戏的个人。\n2. 著作权声明：\n趣游网络旗下所有游戏产品的所有相关著作权、专利权、商标、商业秘密及其它任何所有权或权利，均属猫游记或其原始授权人所有。非经趣游网络或原始授权人的同意，任何人或用户均不得擅自下载、复制、传输、改作、编辑于任何为线上游戏目的以外的使用或任何以获利为目的的使用，否则应负所有法律责任。 趣游网络旗下所有游戏产品运营过程中产生并储存于趣游网络 数据库的任何数据信息（包括但不限于帐号数据信息、角色数据信息、等级物品数据信息等，但用户的姓名、身份证号、电话号码等个人身份数据信息除外）的所有权均属于趣游网络，用户在按照本协议正常使用《趣游网络》无端网络游戏的过程中对属于其用户帐号的数据信息享有有限使用权。\n3. 用户使用线上游戏的限制\n3.1 用户使用 趣游网络 的线上游戏，除应遵守法律、本协议条款的规范外，并应遵守 《游戏用户服务条款》 ，否则趣游网络有权随时按照该守则处分或终止用户使用线上游戏，由此造成的任何损失趣游网络不付任何责任。\n3.2 用户不得利用上线游戏的机会做与游戏无关的行为，包括妨害他人名誉或隐私权；或使用自己、匿名或冒用他人或趣游网络名义散播诽谤、不实、威胁、不雅、猥亵、不法、攻击性或侵害他人权利的消息或文字，传播色情或其它违反社会公德的言论；传输或散布计算机病毒；从事广告或贩卖商品；从事不法交易或张贴虚假不实或引人犯罪的信息；或任何违反中华人民共和国法律或其它法令的行为，亦不得利用线上游戏的机会，与其它用户或他人进行非法的交涉或对话。\n3.3 用户对趣游网络游戏管理人员所进行的询问应据实澄清，否则趣游网络有权随时终止用户使用线上游戏；趣游网络发现不法或可疑的行为者，趣游网络有权随时通报司法或有权机关处理，并有权同时向该机关呈报用户的基本资料及行为概述以便司法机关调查取证。用户就因此所产生的不便或困扰，不得向趣游网络请求任何损害补偿。\n3.4 用户应就其在线上游戏的行为或活动自负责任，趣游网络仅提供线上游戏用户自行执行或与其它用户依照游戏设定的方式进行竞赛或游戏。趣游网络就用户在线上游戏的行为或活动或交易不负任何责任。\n4. 服务的停止和更改\n4.1 发生下列情形之一时， 趣游网络有权停止或中断线上游戏：\n4.1.1 对于趣游网络的网络设备进行必要的保养及施工；\n4.1.2 发生突发性的网络设备故障时；\n4.1.3 由于趣游网络所用的网络通信设备由于不明原因停止，无法提供服务时；\n4.1.4 由于不可抗力因素致使趣游网络无法提供线上游戏服务时。\n4.2 趣游网络有权针对不活跃帐户，采取如下部分或全部措施：\n4.2.1 封闭或暂停该用户帐号；\n4.2.2 取消该用户在趣游网络网站各个游戏平台的玩家资格；\n4.2.3 冻结该帐户内的剩余资金。\n所谓“不活跃帐户”指：帐号连续180天不曾使用，即没有以Web方式登录趣游游游戏帐号，且没有用游戏客户端登录趣游网络所全权服务运营的游戏产品。\n4.3 不活跃帐户的重新开通。趣游网络在下列情形全部具备的情况下，可以为不活跃用户重新开通帐户：\n4.3.1 用户向趣游网络提出书面申请，要求重新开通帐户；?\n4.3.2 用户提供的身份证明及其他个人信息证明与其注册信息相符；?\n4.3.3 用户能够按照趣游网络要求提供其他证明文件或信息。?\n4.4 除此之外， 趣游网络有权停止或更改各项服务内容或终止任一用户帐户，但需在 趣游网络旗下所有游戏产品 官','ddddd','尊敬的玩家：您好！欢迎您参与大众十三水游戏，游戏仅供娱乐，严禁进行赌博行为，如果发现赌博行为，即封停账号，并交相关部门处理！',0,0,'1.0.3','1.0.4','http://fir.im/5tne','http://fir.im/5tne');
</content><files/></editor><editor2><content></content></editor2><editor3><content></content></editor3><log><height>80</height><visible>False</visible></log><objects><server><widths><name>-1</name><count>-1</count><size>-1</size><created>-1</created><extras>-1</extras></widths></server><database><widths><name>300</name><type>-1</type><recordcount>-1</recordcount><size>-1</size><updated>-1</updated><extras>-1</extras><comment>-1</comment></widths></database><table><widths><name>-1</name><type>-1</type><null>-1</null><default>-1</default><extras>183</extras><comment>-1</comment></widths></table><processes><widths><id>-1</id><user>-1</user><host>-1</host><database>-1</database><command>-1</command><statement>100</statement><time>-1</time><state>-1</state></widths></processes><stati><widths><name>-1</name><value>-1</value></widths></stati><users><widths><name>38</name><fullname>-1</fullname><comment>-1</comment></widths></users><variables><widths><name>-1</name><value>-1</value></widths></variables></objects><path>/ssz/users/?view=browser</path><sidebar><explorer><folders><height>100</height></folders><files><filter>*.sql</filter></files></explorer><width>162</width><visible>Navigator</visible></sidebar><browser><databases><database name="information_schema"/><database name="mysql"/><database name="performance_schema"/><database name="test"/><database name="ssz"><tables><table name="users"/><table name="hall"><limit used="False"></limit></table><table name="feedback"/></tables></database></databases></browser><bookmarks/></desktop>
